高登&膠登 失敗主因終極大揭秘

垃圾囉

全面

LIHKG天時地利人和全部食晒

反駁唔到

簡而精

中肯

lihkg正囉

高登仲未算失敗,你睇下仲有好多小圈子POST 推緊。

不過就真係剩係得返好多小圈子POST 囉

理性分析

屌

各位俾個正皮

Pish

無人理我

ching好波

駁唔到

屌！

以為係廢囉on9

廢同垃圾有咩分別

屁皇之皇到此一遊